[工具]投石索

輕巧 遠程 可以自製